[年經]你食開譚仔定譚仔三哥?

譚仔啲配料好食啲
但三哥個湯啲辣又做得過癮同正啲

正皮譚仔三哥
負皮譚仔

三哥啦

關平食開屎，信唔信你好

咁你叫個外賣用三哥嘅湯同譚仔嘅米同餸囉

兩間都會食。
根本有d店係三哥好食，有d係譚仔好食

各買一份，溝剩果啲俾你食

三哥

樓下得三哥

但中意食譚仔多d

不分上下

三哥好食好多

三哥領先

食開三哥有道癮

有冇原因

我食開麻辣真係會上癮

三哥
Dragonboat

有得揀一定係食三哥
可惜留下果間唔係

食煳辣啦，好香

三哥啦 一尼近 二尼有味啲

鍾意三哥個湯
但鍾意譚仔既豬耳

100%正解

利申：10幾年譚仔愛好者 試過一星期食十次以上

魚腐

姦姑
竹笙
匙粉

以上譚仔都無

我都係

譚仔好食好多 小食有麻辣豬耳同木耳 湯又有重慶酸辣